做私補咁耐從來未同過女學生補習

但就成日ff有靚女搵自己補習

教文科？

econ數理
呢d科擺明搵男仔教著數d

慘

教結他教過靚嘅姐姐

教補習，教親都係小妹妹，主要都係Paul con.

只補女仔 無補過男

你有咁嘅心態唔好幫女仔補好啲

唔好FF太多，係你嘅就係你嘅

通常冇而種心態既人就會同到好多女仔補習

係咪文科最多女仔讀

正解 男女都冇所謂啦
反正都係咁教

夏天同女補好難頂嫁

岩

同過個mcs補
條女聊我扑嘢
非ff

用身體來交學費吧！

都係果句, FF太多傷心呀

補過
但全部我都覺得蠢到仆街,幾靚都唔開胃

少布？

咩網搵私補好

Btw 好多家長都要女導師

女導師對男對女都有保障嘛

唔要俾我

醒唔洗比你

臭呀